NBA一單轉會已經轟動過成個世界盃

足波撚投降未

邊單?

C朗拿度宣佈加盟巴塞

Come on James

玩具撚輸到痴左線

點轟法?
有幾動?

我淨係知nba 個頒獎禮完全冇人理

你就冇人理
收視高過金球獎

呢個真,今日一朝起身就收幾多wtsapp, FB又勁多人講LBJ轉會

但尋晚果兩場世界盃西波無乜人講

猩猩交易

根本冇人理

呢個真

試下牙朗轉去巴塞

轟動過你幾條街

保證體育台被洗版一日

玩具界no.1轉會先咁既程度

真係唔知喎

講緊邊個

香港多人玩具咋
其他國家就收皮啦

根本得樓主自己知

因為買西班牙果班跳晒樓

物以類聚

費高都冇人理

邊個動物園轉去第2個動物園呀⁇

足波撚輸到無地自容

攞美國本土apps出黎自high

歐洲佬唔用twitter?

打格仔

你都on撚9

做咩會有人認真覆

即係認輸啦下話?

請問邊撚到轟動

人地拎twitter你拎連登

足波撚真係痴撚線...

咁咪撚係連登開po啦

吾皇一出
咩牙朗小花都要死

玩具撚依家涼緊冷氣放暑假

世界盃洗左成個月版

比 nba 一單半單 news 出現下有咩問題？

當係半場休息轉台睇下玩具新聞囉

好
我宣佈以後係連登淨係可以講m記網聚

屌你出埋數據叫班腳波撚點spin

身為籃波撚都覺得你失去咗理智

一日數據？ 你講成個世界盃，係唔係要搵由世界盃開始到依家嘅數據？

Spain咁多人tag都應該係因為WC出局？

比你威返日開心下囉，
大人唔會每日都計較邊樣多人講啲

[本地籃球] 2018年香港男子甲一組聯賽籃總盃及港籃世盃外討論區 (3)

LIHKG @ Android

你哋推下post先啦 知唔知尋晚 香港籃球有比賽 都冇人討論

攞玩具世紀轉會同世界盃16強比

販賣黑奴

重少人睇過電莖

麻友

G

籃波撚除左NBA仲識啲乜野
琴晚世界盃外圍賽有幾多個籃波撚睇？

琴晚踢世界盃咩？

NBA總決賽剛結束不久，四年一度的世界盃就在俄羅斯開幕了。NBA的話題熱點幾乎要被世界盃搶走。一些交易流言也沒能掀起較大風波。反而世界盃的收視率則創造了歷史新高，前三天的世界盃收視率更是今年NBA總決賽的39.6倍，這下蕭華該煩惱了。如果在不出台好的政策的話，恐怕NBA將會流失很多的球迷基礎。

負評我 但唔敢駁我

[本地籃球] 2018年香港男子甲一組聯賽籃總盃及港籃世盃外討論區 (3)

琴晚香港世盃外圍賽討論連10個回覆都無
所以話你班籃波撚除左NBA仲識乜

樓主去撚左邊

唔好咁真啦

好波

玩具撚精神分裂？

NBA諗唔到有咩嘢可以搶世界盃風頭
唯有出吾王轉會 好啦畀佢威一日

sorry
見識少
你唔講我都唔知黑猩猩轉會

猩猩玩玩具

jordan離開公牛？

樓主靠呢d野出位拎成功感先可憐

唔好咁啦 樓豬潛架啦

做乜咁認真同班金鐘m記嘈

世界杯搞左咁耐日日都有post
LBJ轉會都洗唔到一日版
君不見足球post多如牛毛

雖然兩樣運動都好 但睇唔眼樓主做on9野
可能我真心左

隻猩猩轉左個籠果單？

邊單？
占士果單？睇完冇咩特別咋喎

剩係計香港 啲大商場爭住買世界盃轉播權黎吸引人流 啲玩具撚睇playoff剩係可以摺埋係屋企對住連登打飛機

死猁狗收皮啦

點止一日

原來連港隊D籃球都咁垃圾
但班學界廢柴撚仲個個當自己明星 好好笑

留言個d足波撚好柒

其實香港足籃一樣咁撚廢

LBJ呢d新聞有咩新聞價值
喺冷氣下玩玩具而已

好想同樓主隻秋

Messi剪個髮已經轟動過成個NBA

我唔係撐足 講真香港所有運動都係垃圾架啦
但我未見過其他運動精英會當自己明星
反而班學界仔唔好話港隊 連甲一都未打到就自大到癲

講緊咩？邊個轉會？

咁都好比較 樓主on9仔開埋晒啲引戰post
利申：籃波撚

潛水？

child 登既投票咪輸囉 啱啊

足波撚係連登就惡
現實

笑死人。。
今年a grade 足波港島區比鬼佬中學拎左冠
講運動香港人真係垃圾

籃波仲要靠外緩 惠龍兒
香港仲洗乜發展運動 好心香港人專心供樓啦
仲理體育發展

有人講你就唔洗專熊開依個post講啦玩具撚

最轟動咪你呢個po

玩具撚又扮見唔到？

40倍 玩具撚

聽都未聽過

身為籃波撚既我都係人地ig講先知尋晚對泡狗

我王

世界盃過氣啦

笑死 啲足波撚嬲到

NBA 咩黎?

你又知個班鬼佬唔係香港人？